Zadanie 2:

Napisz mechanizm pobierania danych statystycznych (date, pozytywne, negatywne) na temat zachorować na covid w stanach zjednoczonych.

https://api.covidtracking.com/v1/us/daily.json
https://covidtracking.com/data/api

* znajdź najmniejszą liczbę zachorowań ze wszystkich zwróconych przypadków
* oblicz średnią ilość zachorowań